入鐵籠

有無人睇過

今日見Netflix 有
睇左半個鐘頂唔順 人物行為都唔知想點
對白老土 又浮誇
不了